Репозиторий с ui-автотестами на .net core с использованием DI, предоставляемым Specflow  
Использовался для написания статьи на [форуме автотестирования](https://automated-testing.info/t/vizualizacziya-rezultatov-veb-testirovaniya-voobshhe-i-na-dotnete-v-chastnosti/25219) про визуализацию результатов веб-тестирования